人生冇意義了

Had

having

詩詩

收皮啦廢青

月球是咪話唱下晝

往事只能回味

邊到講左 好散 又不停洗po

收皮啦廢詩

做得傻撚真係有苦自己知

佢自己個post講

死傻狗 好🍊ok

Agger 廢詩是傻撚

唔想做廢青啦我！！！！！

挑撥離間 收皮啦傻撚

做鴨啦你

黏黏 傻9恰禾

詩詩 一齊鬧鳩佢

always

千年老二喎
點搞

因為冇我

如果可以恨你 全力痛恨你

打左唔知幾多場第二名

認輸了

我都好耐冇食雞

抵死

死了

晏啲玩啦

夜d先

復活了

全也活過來

抵

wohoooo約咗女

跟神廢學習

酸？？1

得我無女

德你柚

跟你學習

交學費沒？

免費

天下沒免費的午餐

做我條女未

你唔理慈雲山

理了 學習ok

我跟浮雲哥學習

學成教me

浮雲哥招牌動作